求一個明珠台深夜播過嘅外國電影名

2006-2016年間，係明珠台深夜電影播過。
由於當時好眼瞓，淨係記得兩幕。

1. 應該係男女主角，佢哋好似原本唔多啱瓦，但有次男嘅見到女嘅打劍(fencing)好勁，然後就好似俾個女嘅吸引咗啦。
2. 面具舞會入面，好似係有個好高名望嘅老人生日，來賓一pair pair咁向佢道賀，其中包括應該係男女主角。

知道嘅人唔該幫吓我，呢個問題困擾咗我好耐，真係好想知電影名，等我可以睇番(我係睇戲一旦開始咗就要睇到結局嘅人)。
我唔係無試過自己搵答案，上埋wiki睇明珠台歷年播過嘅外購電影都無頭緒，簡直大海撈針，睇名根本唔會知內容係唔係我嗰套。
wiki:

唉…

9估

我又係細個睇有套電影某一個scene 印象好深刻
黑人女人訓底 成身鑽石
最後搵返係007 套 die another day

話說套野又係咁岩有幕 劍擊。 但係男對男

如果樓主真係好想搵返套野
上google 係咁用key word search
同試下去埋外國 台灣 大陸 啲forum 問下

我又岩岩講緊呢套

哈哈哈，唔係呢套。
我有search keywords啊！不停中英文都search過，每隔一段時間就唔死心咁去搵，不過今次係第一次問人。

再推下 應該都唔啱

好多謝你咁熱心啊
你係咪James Bond迷？
不過我肯定我嗰套無James Bond

no la 咁啱2套都似姐

四葉草破上劍尖時

依套?

都唔係呢套，我有去search埋佢其他片段嚟睇。

現代戲？
劇情片，愛情片定動作片？

唔係現代架啦
歐洲古代，應該係愛情片掛

講多小小

依套？

exactly 係呢個啊！
有晒兩個scenes

終於知係咩啦
巴打神人 咁都知